有冇巴打返工要帶埋老母？

你返咩工要帶埋老母？

一齊返工我就試過

伯母一定係比人排住隊屌先帶埋返工

己經進化到無帶就好似無番工咁

奶媽？

我，engine AE仔

我

做緊聽電話